On9狗 要屈就唔好用報紙 拎收銀機嗰啲感熱紙黎照咪成張黑哂囉

毅進仔真係毅進仔